{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 T 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時で、チェックアウトは13時です。 チェックインとチェックアウトのご案内です。 客室料金は2人基準で策定されており、パーティールームと特殊客室の場合、人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たりの料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、予約時の規定に従って処理されます。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊により拒否された場合、キャンセルと払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 これによる不利益は当社では責任を負いません。 夜間騒音が過度に発生する場合、退室措置が可能です。 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 追加で予約特典としてネットフリックスの視聴が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームや特殊客室の場合、人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、パーティールームや特殊客室の場合、人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には1人当たりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、キャンセルポリシーは予約時の規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により拒否された場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。これによる不利益は当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間騒音が過度に発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間騒音が過度に発生する場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、追加で予約特典としてネットフリックスの視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 555
    }
}